有冇人有「地球先鋒號」？

想睇。